文宣部facebook課金有冇得諗？

第一可以用facebook幫手target年齡層，收集中間派支持，睇過brexit既人都應該知道呢樣野真係幾有效率
第二因爲我地target 係中間派，所以內容要soft同易入口
第三其實建制d page一直都有課金，我地唔係target所以先唔覺，佢地做我地唔做好輸蝕

小弟不才，錢我真係唔介意比，但係製作內容上真係要靠大家

香港fb個admin係大陸人
分分鐘唔批喎

我想做好耐

但喺最大concern喺文宣部會唔會又內部分化
所以我覺得籌完分錢個到，可能每個文宣人員唔會分得好多，可能一個月得3,4餐飯咁，但喺叫做有少少資助

推

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

同埋組織街站個D，都要統籌

又避免大台出現，我建議好似招募版咁，一批人放任務出嚟，另一批人想做但無力嘅就課金，另一批無錢但出到力嘅就接job

PUSH

Fb紅底

你開我即課
錢用來做街站都好

呢個岩，最驚內控